美斯合約規定永不檢測興奮劑 若加泰獨立可獲自由

美斯合約泄露事件持續發酵，美斯4.92億英鎊天價合約成為足球世界的頭條新聞。《世界報》繼續披露更多細節，而巴塞則在發不了2019/20賽季的財務報告後深陷12億歐元的債務危機。

《世界報》稱，巴塞要求美斯以「融入加泰羅尼亞社會和文化」為條件，換取在體育史上最大的一筆合約。巴塞一直在盡力改變美斯對於加泰羅尼亞的認同。合約規定：美斯必須「採取適當的個人行為和生活節奏，」並且永遠不要進行興奮劑檢測。

合約還有一項協議可以讓美斯隨時成為自由球員，那就是加泰羅尼亞如果獲得獨立。

美斯目前的合約僅剩下5個月，迄今他已經賺取了5.11億歐元。

老實佢係球皇 又維持到球皇級既水平咁耐
抵返晒啦下

叫美斯玩德甲入拜仁有冇得諗